8 月8 去新太陽 （新鴻基） 全港最大DFS 跳舞好過啦

新太陽廣場位處尖沙咀心臟地帶，場內彙集各式潮流及生活品味時裝及全港最大DFS Galleria國際集團香港旗艦店，還有多間享負盛名的美饡食肆，是旅客購買名牌及消閑的好去處。

鄰近尖沙咀港鐵站C1出口或尖東站L4出口

唔好去海港城啦

自推

唔知好唔好
但幫你推推先

SHK

去完海港城再過去囉

推啊

照推一推先

Sogo呢間垃圾中資公司真係好撚嘔心

推，海港城唔好搞啦

推

shk好似出師有命多d?
海港城會俾人覺得我地周圍搞

利申 小弟兩邊都join唔到😅

支持

有無多d內容？ 和理非的嗎？

緊急！聽日8月8日 海港城見！！ 唔推唔是人！

本來海港城試食， 但海港表態唔歡迎狗隻， 轉場都好應該

只要海港城今晚做珛野，即轉場新鴻基
我愛新鴻基

嗰度而家得DFS，得一間商户仲要法資㗎喎，冇乜用